明晚平安夜，聽聞尖沙咀有節目！

好野！明晚平安夜，聽聞尖沙咀有節目！
我一個毒男，年年平安夜都毒自暱喺屋企，
但明晚聽聞係好有意義既節目，所以我一個人都放心大膽出黎上街溝女
大家明晚見~~